
CWXEditor F9版
==============

これは何？
----------

CWXEditorの開発途中版です。

正式なリリースではなく、都度公開されるデイリービルドのようなものです。
つまるところその品質は大方リリースする水準には達していないので、一面の
地雷原のようなものと思って、覚悟の上で使用してください。


リリース版との大きな違い
------------------------

 * 起動するとコンソールが表示されます。エラー発生時のメッセージや、
   終了する際のシステムメッセージなどが表示されます。
   (cwxeditor_fnineのみ。cwxeditor_fnine_winの方では表示されません)
   コンソールを閉じるとCWXEditorも終了します。
 * リリース版よりも多くの場面で"cwxeditor_error.log"にエラーログが
   書き出されます。


何のためにあるの？
------------------

このバージョンを使う事で得られるメリットは二つくらいあります。

 * リリース版には搭載されていない最新の機能を使えるかもしれない。
 * 新たなバグを踏む事によって開発に貢献できるかもしれない。

デメリットも二つくらいあります。

 * コンソールを出している場合、結構邪魔になる。
 * バグなりいい加減な実装なりを踏んでトラブルが置きやすい。
   最悪データを失ってもおかしくない。

要するに「最新の機能使わせてあげるから人柱になってよ」という事です。
